{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_007921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "소선암 오토캠핑장"
    },
    "text": "自治体が運営する自動車キャンプ場は直営方式で運営されます。 この自動車キャンプ場を利用すると、様々な便宜施設やアミューズメント施設が。 予約後は現場ですぐ入場でき、様々な駐車施設とシャワー施設が利用できます。 また、キャンパーカーやトレーラーなど、さまざまな車種が利用でき、キャンプを楽しめる屋外スペースも提供されます。 この自動車キャンプ場は楽しい休暇を過ごすのに最適です。 楽しいキャンプをご希望の方は、このカーキャンプ場をご利用ください。 施設とサービスを通じて楽しい経験を作ってあげます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この自動車キャンプ場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "自治体が直営方式で運営しています。"
        },
        {
            "question": "利用する際に予約は必要ですか？",
            "answer": "予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用後、すぐに入場できますか？",
            "answer": "予約後は現場ですぐに入場できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "様々な便宜施設やアミューズメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのような駐車施設が利用できますか？",
            "answer": "様々な駐車施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "シャワー施設はありますか？",
            "answer": "シャワー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような車種が利用できますか？",
            "answer": "キャンパーカーやトレーラーなど、さまざまな車種が利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外スペースは提供されていますか？",
            "answer": "はい、キャンプを楽しめる屋外スペースも提供されています。"
        },
        {
            "question": "この自動車キャンプ場はどんな方におすすめですか？",
            "answer": "楽しいキャンプをご希望の方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのような経験を作ることができますか？",
            "answer": "施設とサービスを通じて楽しい経験を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 286
    }
}